究竟陶夫事件女歌手係邊個

我上網搵唔到
keyword
銅鑼灣富豪酒店後樓梯
無主孤魂牌
女歌手
陶夫自殺身亡

不要問

德仔老豆

畀啲keyword 嚟

無主孤魂牌位這個都市傳說，同樣與香港」恐怖熱線」有關，在有人爆料後，隨主持人探訪靈異地點。然而在幾年前，有位化名陶夫的線民，因報導一樁真實恐怖事件，沒多久後就自殺了，有人懷疑是因為他爆料了「無主孤魂牌位」一事，並照相，對此牌位不敬，造成他不斷碰到靈異事件，進而受不了自殺的主因。這位陶夫是一位靈異發燒友，常在節目裏分享經驗或提供資料。有一次他帶着主持人潘紹聰到銅鑼灣一間知名大樓的樓梯間，介紹一個「無主孤魂「牌位。雖然此大樓很多人走動，陽氣頗旺，但就這個樓梯間沒什麼人經過，陰氣非常之重。普通人經過，常會有不寒而慄之感。據傳說，這牌位是當年香港一位知名影星自殺後，不知哪位人士，供奉牌位在樓梯間，時常有人會去祭拜，但就連大樓管理員或工作人員，都不知道誰會去祭拜，甚至拜的是誰。當時隨着主持人和陶夫去探訪的有另一工作人員，此工作人員指出，他雖然已經很資深，也知道這邊有個牌位，但卻不知供奉着誰，因為牌位在他來之前就有了。然而這位陶夫在跟主持人介紹完這個無主孤魂牌位後，隨即失去了聯絡。隔了一年，主持人輾轉得知，在一年前這位陶夫介紹完這牌位，並照了幾張相後，似乎中了邪一般，常常獨自一人在樓梯間流連，最後在未知的原因下，燒炭自殺收場。這件事震動整個恐怖在線的聽眾，因為陶夫是在節目中很有名，當他消失不見時，許多聽眾打去節目問他下落，但主持人都不肯說，直到此事發生的五年後，他才在節目中透露。當時香港一週刊訪問主持人時，他低調帶過此事。比較特別是的，往日主持人帶人去探訪靈異地點時，都會說出該地地點特徵，但就單這事件，他什麼都不說，甚至要所有聽眾不要再問，也不要再探訪此地點。當年陶夫仍在世時，他有個網路相簿有這些照片集，照片中有詳細的地點特徵，但現在相簿網址已失效了，大部份相片也被刪掉了，已防有後續事件發生，目前僅有一張網上還在流傳的照片。

原文網址：

我想知係邊位已故女歌手帶陶夫走

以前睇post話係啲酒吧歌手，唔係真係歌星

推

唔怪得搵唔到名
我而家好驚

不過唔知邊個source真邊個假，甚至乎單野都係

但真係好多資料話佢死咗

有冇人有更多資料

啱啱睇翻段片

真係好寒好恐怖

ben yim 死 !